英華書院澄清只向校友校方籌款 從未呼籲市民捐款何肇倫

英華書院澄清指，校方及校友得知何肇倫情況後主動籌款，對象主要為校友。校方、校友及何肇倫家庭從未呼籲市民捐款。）